有無巴打可以整何志光stickers?

想要暴力教主，同俾人問 話無證據既sticker